本土派想參加泛民遊行都得，不過有條件！

要和理非非

唔比舉港英旗

唔比舉香港獨立有關既旗

關你隻中国人事咩

我地舉咩旗唔使你個中国人批准架

中国人

你好驚呀

中国人 仲未識回嘅

佢係一個好勤力嘅中国人

我的確係中國人，泛民從來都。承認自己係中國人

如果你地覺得自己係香港人唔係中國人咁威，請你地杯葛泛民既助威遊行

真係唔敢否認中国人

你地係咪傻撚哂

又要屌鳩人係中國人

又要人參加支持推動中國民主既泛民遊行

又要人支持黃之鋒

你地口口聲聲支持既黃之鋒都唔敢否認自己係中國人，你地係咪要聲討佢？

見到你咁，我而家都想同情下啲中国人

總之你認自己做中国人就得喇

暫時冇需要由唔認自己係中國人又要支持黃之鋒泛民大遊行既邏輯混亂之徒黎可憐我

我認，所以我有資格支持泛民

你地要歧視大陸人，就係本土派，就死撚開冇撚埋黎吸我黃之鋒bb光環

我邊有歧視啊，我用中国人嚟稱呼你喎

係咪歧視先

你覺得我係中國人好尊貴就唔會話我唔敢否認係中國人啦

我問一個學生佢係咪讀緊書，佢唔否認係好正常

正如我問一個中国人佢係咪中国人佢緊係唔敢否認架

總之你認咗，我以後都只會用 中国人嚟稱呼你

冇所謂 反正我覺得世界大同
香港人同中國人血濃於水

咁的確係中國人否認乜柒

喂喂喂 大家搞清楚
先價值我地去和理非 係因為不滿政府濫用司法程序政治逼害反對聲音

唔一定係 100% 支持黃之鋒嘅諗法同時尚

中国人你都係收皮啦

假設*